真公廁 大媽貪官與40官員有性關係 靠美色升做副市長

45歲的甘肅武威市政府前副市長姜保紅今年1月被指嚴重違紀違法，涉及搞權色交易謀求晉升，遭雙開（開除黨籍、開除公職）處分，同月21日，姜保紅因涉嫌受賄罪而被逮捕，同日還有與武威市委前書記火榮貴因涉嫌受賄罪、挪用公款罪、濫用職權罪被逮捕。近日，有內地傳媒大曝其權色交易詳情，指其屢透過性賄賂來取得地位，曾與40多名官員發生過關係，其中17名是領導級人物，包括與姜保紅同日被捕的武威市委前書記火榮貴。

報道稱，姜保紅在大學時期就是校花，畢業前曾到甘肅的法院實習，並搭上法院一名庭長，畢業後就分配到該法院。後來姜又被調到甘肅省維護穩定工作領導小組辦公室，10年內從小科員升至副處長，之後在武威市任職時又在4年多從副處長升到副廳級。

財新網曾報道，早有傳聞姜保紅在甘肅官場，通過性賄賂謀求上位，尤其在武威，這位外貌出眾的女副市長與火榮貴的親密關係以及隱秘的權力交換，各種版本和手段在官場民間廣為流傳。

報道指，大學時期的姜保紅外表漂亮，其老師和同學憶述，姜保紅身材比一般女孩子高挑，眼睛又大又亮。畢業前，姜保紅到甘肅蘭州市七里河區法院實習，其間姜保紅搭上帶她的七里河區法院庭長。1997年7月，姜保紅如願被分配到七里河區法院。5年後，2002年9月，姜保紅調入甘肅省維穩辦，10年後她從小科員升遷至副處長。2012年1月，姜保紅遠赴武威市，任招商局局長、黨組書記。4年後，她升至副廳級。

林鄭

真肉便器

45黎講幾正